如果我搞返個潮牌叫2&b 大家點睇？？？

two and b 一聽落去就知係高檔野

潮? 邊撚度潮呀

代言人搵英超新星Alex Iwobi，行陽光型格路線

會窮

陽光型格路線

主打男裝女裝定童裝牙

想買

男裝

我一早搞左，叫BTM

Ball Toy Mickey

一聽個名就想買

好型 想買

屌你條垃圾義和b踢好d波先啦
我地玩完喇7弟

髮型已經夠潮啦

比個9折你

有冇產品睇下？

等執笠都得啦

有fashion sense

2b 成撚個大陸仔咁

已經好好波

設計左款綠色既帽比你

女裝就搵可愛清純女神李一桐做代言人

中文係咪義和悲?

幾時出

hermès chanel LV GUCCI會唔會有中文名？

startup階段，歡迎波台手足注資入股

d款咁柒 仲要開係Facebook

爆人個人資料好無品

死鬼佬間野咁似我個名，可否告佢侵權？

冇爆，純粹覺得幾岩佢

愛馬仕 香奈兒 路易威登 古馳

愛馬仕 香奈兒

行楊格路線食雀屎好過啦

痴撚線，洗唔洗咁型牙...

大陸仔同埋英文白痴台仔先會咁叫

中文染撚到

義和b個名都係

成個弱智咁

監犯

會破產

2&b

咪盲反啦，明明就係好型

衰乜？

等執笠

系

黑蚊蚊就陽光呀？

死黑鬼學人講潮

死25狗

狗公hi

Two and B
中文名：二逼

Ear and nose

綺媧芘

高級時裝品牌

保證好笑

陽光運動型先會曬到古桐色肌膚

我真人好潮

唔好搞到低俗哂

想買件整高仿

屌你老鼠！

全力G詞 諗住入股ok?

就咁都型過你啦

我會告到你甩褲！

ok

講緊西裝鬼佬？

賣寵物衫